<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Excursión a los Picos de Europa, 2021</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Excursión a los Picos de Europa, 2021</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Jun 2022 11:40:39 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A</title>
      <link>/a/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:46:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>/a/</guid>
      <description>markdown</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Albums</title>
      <link>/albums/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:16:43 +0100</pubDate>
      
      <guid>/albums/</guid>
      <description> markdow test Albumes de google fotos enlaces a los albumes de Google Photos con las fotos de cada dia.
Album Dia 1 Album Dia 2 Album Dia 3 Album Dia 4 Album Dia 5 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia5</title>
      <link>/dia5/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:12:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>/dia5/</guid>
      <description>dia 5 dejamos el coche en sotres. cojemos la carretera cuasta abajo, y luego el desvio a la izquierda para empezar esta ruta.
tras bajar unos metros, el camino empieza a subir. Pronto estamos a la altura de sotres, y seguimos subiendo. Desde el camino siempre se va viendo sotres, cada vez mas lejos. El pueblo de Sotres se ve durante mucho rato, cada vez mas lejos. despues de 4km, llegamos a un pueblo, pandebano, y al collado pandebano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia4</title>
      <link>/dia4/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:12:32 +0100</pubDate>
      
      <guid>/dia4/</guid>
      <description>dia 4 excursion a lagos de covadonga subimos en el bus temprano
vista desde el autobus, subiendo los lagos nada mas llegar, vamos hacia el lago Ercina, donde está el restaurante
Lago Ercina muchas vacas a la orilla del lago Ercina
Vaca a la orilla del Lago Ercina subimos al mirador de entre lagos
lago enol desde el mirador el dia se va aclarando justo cuando vamos a empezar nuestro recorrido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia3</title>
      <link>/dia3/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:12:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>/dia3/</guid>
      <description>dia 3 subida en el teleferico de fuente de
Vistas desde el teleferico cuando llegamos arriba hay un poco de niebla
pero se aclara pronto
vista hacia el Este. Por ese va el camino para bajar a fuente De. estamos haciendo la ruta que sube a horcados rojos
pero en vez de seguir recto por el camino, nos equivocamos y cogemos la pista que gira a la izquierda en la VUeltona</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia2</title>
      <link>/dia2/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:12:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>/dia2/</guid>
      <description>dia 2 21 agosto 2021 ruta poncebos-bulnes
esta ruta es corta, pero tiene bastante desnivel y el camino es estrecho. La hicimos por la tarde
sigue el curso de rio tejo. el camino va bastante cerca del rio la mayor parte del tiempo. a medida que te acercas, ves unas casas allá arriba. Pero eso no es bulnes; es el barrio de arriba
Barrio del castillo al fondo. Bulnes El burro de bulnes en el barrio de arriba hay un restaurante y unas pocas casas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dia1</title>
      <link>/dia1/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:11:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>/dia1/</guid>
      <description>Dia 1 20 agosto 2021 empezamos la ruta desde poncebos
cabras el primer tramo sube bastante. Vamos muy por encima del nivel de rio
y en este tramo, el camino a veces no está muy facil para caminar
tras una hora aprox, llegamos a la cima: Los Collados. a partir de aquí es una bajada larga y bastante gradual hasta cain
ahi se ve como es el camino que nos queda</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
